有冇人覺得台仔打飛機真係世界第一

成日都覺得自己有國際視野、睇ptt佢地話自己係全亞洲最了解日本，日本人都好鍾意佢地黎日本
又成日話佢地生活水平其實好高，係全亞洲第二好 明明人工低到唔知點生存
究竟佢地有咩原因可以咁自信

Okok prat with tl

有冇人覺得啲所謂連登仔好中意執人口水尾呀跟尾狗！跟尾狗！

佢地唔打飛機又點會有咁多風化案比你睇

屌 香港人咪一樣 天下烏鴉一樣黑
香港講最低工資永遠有班人屌會帶動通脹
科技發展簡直係零 問你十年前同宜家生活科技上有咩唔通你都未必答到 香港人都只會打飛機覺得俾英國佬統治過/一年去幾次日本就有所謂世界觀 港女周街都係 工作ot文化僅次日本 連鎖集團壟斷市場 食嚟食去買嚟買去都嗰幾味 地細人多屌閪都冇空間 講真 我寧願移民台灣